今日第一日做防暴狗 好想喊

之前從來未用過TG，第一轉就要射8粒，頂硬上，係就係慢小小，射完一轉，手已經好硬，第二轉8粒已經手軟，行唔到咁，師兄睇量我，俾我射6粒先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左沙田一間美心MX到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又推過防線，又熱又曬，已經出到沒曬汗，我知再唔飲野，一定會死，我愉雞經過360隨手拎左罐可樂飲，一野飲曬都唔夠，但起碼有返汗出，到放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，做狗真係唔簡單

見你咁慘，今晚請你食豐富啲啦

見到防暴狗直接扔過去請佢食，好多都肚餓

咁都改到 CLS

冒狗？

屌你老母好扮唔扮扮狗

見狗即Block